散水餅推薦

大約40件 要有送貨 唔要甜 公司大多男同事 唔要美心東海堂 要咩推介？

肉餅 嘉頓什餅

旺旺仙貝

食撚到公司散水可以再送出去

Godiva? 9up

聖安娜

光酥餅

Cova

西餅

盆菜

比人笑死

有創意 但太鋪張了

瑞士卷 有幾多人就切幾多份

手指餅

嘉頓細細條果隻

見到罐雜餅
再見到"想認識上帝?"嗰個廣告
真係特別有感染力

唔好咁寒酸啦......

半熟工房

Lady M

Starbucks
btw 唔要甜有d玩野

加埋你個名
唔洗曬錢買

送波餅ok

鹹魚/梅菜/土魷蒸肉餅外賣 x 40

Sift desserts
Cova

餅黎講 東海堂算好食 又多款
一係個個乜蕃茄 (唔記得名）